+++
title = "Alineadores de Banda"
description = ""
keywords = ["Soluciones","Alineadores","Bandas","Guias"]
+++

## La mayor presición para su guiado de banda

<img src="/img/web-guiding-sol1-01.jpg" style="float: right; padding: 0 0 0 20px" width="240" height="200">

Un aumento de la velocidad de producción y requisitos de calidad cada vez mayores: las máquinas de producción modernas destinadas al procesamiento de materiales en formato de banda se usan en el sector de la impresión con velocidades que se consideraban imposibles hace tan solo unos años. Al mismo tiempo, los proveedores solo pueden garantizarse el éxito en el mercado si ofrecen siempre resultados precisos.<br>

**Uno de los retos principales en la industria del guiado de banda es** usar la máquina a máxima velocidad, al tiempo que se garantiza que el material se desplaza en canales regulados durante todo el proceso.<br>

**La solución:** el guiado de banda de BST logra que el material procesado se encuentre exactamente en la posición deseada.<br>

**Las ventajas que brinda:** los sistemas de BST regulan el guiado de banda en distintos procesos de producción. Los sistemas pueden usarse con una amplia gama de substratos y minimizan de forma efectiva el material de descarte y los tiempos de parada.
<br><br>

<h3><p style="color: mediumblue;">El circuito de control de BST: ideal para un guiado perfecto</p></h3>

{{< figure src="/img/web-guiding-sol1-02.jpg" >}}

<img src="/img/web-guiding-sol1-03.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA LA IMPRESIÓN DE BANDA ESTRECHA</p></h5>

Para la regulación del guiado de banda en la impresión de banda estrecha, BST ofrece sistemas eficientes y fiables que pueden utilizarse con una amplia gama de substratos y que minimizan el material de descarte y los tiempos de parada de manera efectiva.
</div>

<br><br><br>

<img src="/img/web-guiding-sol1-04.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA NO TEJIDOS</p></h5>

Los sistemas de guiado de banda de BST crean las condiciones óptimas para el procesamiento de materiales no tejidos. Están disponibles en varios tamaños y se pueden configurar de forma individualizada.
</div>

<br><br><br>

<img src="/img/web-guiding-sol1-05.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA LA IMPRESIÓN OFFSET
</p></h5>

BST ofrece un amplio abanico de sistemas de guiado de banda para la impresión offset que se caracterizan por ser económicos y por un uso rentable, además de ofrecer un rendimiento y unos resultados óptimos.
</div>

<br><br><br>

<img src="/img/web-guiding-sol1-06.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA LA IMPRESIÓN FLEXOGRÁFICA</p></h5>

Los dispositivos de guiado de BST corrigen la posición de la banda de forma precisa y casi instantáneamente. De este modo, desempeñan un papel fundamental en la gestión fluida de los procesos flexográficos.
</div>

<br><br><br>

<img src="/img/web-guiding-sol1-07.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA LA IMPRESIÓN EN HUECOGRABADO</p></h5>

En los procesos de impresión en huecograbado, los sistemas de BST regulan el guiado de banda con la máxima precisión y fiabilidad. ¿Qué ventajas le ofrecen? Una óptima calidad del producto con un mínimo de desperdicios.
</div>

<br><br><br>

<img src="/img/web-guiding-sol1-08.jpg" style="float: left; padding: 0 20px 0 0;">

<div style="max-width: 800px;">
<h5><p style="color: mediumblue;">PARA EXTRUSIÓN</p></h5>

Guiado de banda hecho a medida: BST es su socio competente cuando de lo que se trata es de inspeccionar el material en el proceso de extrusión, por ejemplo, en la producción de películas de plástico, en la industria de los neumáticos, en la de la energía solar, y en muchos otros campos de aplicación.
</div>

<br><br><br>